試著說「權力生產知識」，不要說「知識就是力量」

source: